20201028 我愛中間淳太

今晚TBS東大王又有淳太

早晨
前日睇完gogowest笑到仆街
跟住搵返曬咁多集嚟睇 好好笑

前果幾集係咪得B站先搵到
因為我見就算YouTube 都是cut頭cut尾

我全部都b站睇YouTube搵唔到完整

好笑次次都輸硬睇佢地畀人玩

北海道果集笑到我